排華緊 去到外國 香港人如何有效率地不被當支那人？

學Michael Jackson咁